也許你會在找配料的時候抓一把薯條，然後從攪拌機裡拿出來哦，是的，薯條，嗯，嗯，嗯，薯條。鍛鍊後永不恢復的最佳方法| Brendan Leonard | 2021年1月24日|戶外在線
我們處理大大小小的任務，會議，面試和電子郵件，哦，那麼多電子郵件。提高生產力可能會毀掉你的生活|亞倫·普雷斯曼| 2020年11月23日|財富
當主人公在她無能的丈夫面前下車時，她呻吟著“哦，噁心。”“要記住的噁心”速讀：8個最調皮的比特|艾米麗·夏爾| 2015年1月7日|每日野獸
前幾天我剛剛重播了所有六部《星球大戰》電影……哦，哇，從一開始？巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
奧利說，‘哦，我明白了，好吧，讓我喝兩杯雙份伏特加馬提尼。’李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
眾議院議長約翰·博納（R-OH）則表達了他對斯卡利斯眾議員的“充分信心”。Jeremiah Wright牧師比Scalise | Ron Christie | 2015年1月2日| DAILY BEAST更糟糕
哦，他們發佈的第一張新聞圖片是一對穿著運動服的黑人哥們，在NME中扮演某種巨魔。2014年14首最佳歌曲：Bobby Shmurda、Future Islands、Drake和More | Marlow Stern | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他一定是海里最鹹的魚。而且，哦！他有一個祕密的不幸！男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
“哦，在我的情況下，他們是相當安全的，不是一個經理，”這位謹慎的年輕貴族回答。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
“哦，當然是一大筆錢；所有普通議員都有一大筆錢，”斯潘亞恩說。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我注意到你去了哦，是的，我注意到了很多；在這種情況下，我覺得很奇怪。自信|亨利·詹姆斯
有一次，我聽見她對一個僕人說，我父親在一艘遊艇上迷路了，他是一個非常英俊的人。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森